推到聽朝:722全面罷工罷課

政府已經失去合法性
無視民意
拒絕回應五大訴求
我宣布明天組織臨時政府及臨時立法會

我推

推

推

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

為咗市民安全都要罷工啦

唔等得,你睇下元朗[size= 無法無天/red][/size=6]

罷丫 罷佢老母臭丫
屌你老母

push

已經係有好大既迫切性
722罷工罷課

推到聽朝

文宣組請馬上預備

仲煩緊開工搵食、層樓按揭?
你老婆俾警察打死,墳場大把飯你食呀!
燒多兩棟紙札樓比你都得!!!

急推

推呀

警黑合作 屌你老母

組織臨時政府及臨時立法會

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

罷！

聽日連儂牆 多線宣傳 其中一樣係比人知班白衫係收左中聯辦錢做野 咁究竟你地既愛國係咪要香港既穩定黎陪葬

推
大家仲要通知晒比所有家人朋友
而家半夜，要佢地起身返工前收到消息

支持擺工

推到722罷市

推! 唔好手軟

我求下你地 求下香港人聽日全面罷工罷市

今日嘅事情已經反映出我哋唔需要再相信呢個政府

幫推

自推

文宣睇到呢個post , 請馬上製作文宣圖案

新鴻基管錢,黑社會管人

課應該唔洗點罷但工就一定要

警察同政府已經完全失信於民

落過街食飯都畀人打

pish

屌
推佢老母

罷撚硬

推！

Push

香港政府歸政於民

罷市罷工！

好多學校仲補緊課

Pish

推一下

香港人出嚟

一定要做呀！

香港人 團結啦

一定要覆桌！

[有片]元朗黑社會打人實錄

當一個社會變成咁, 仲唔出嚟

冇可能，有好多人早訓啦
需要時間發酵

文宣組請準備

起碼明日要去元朗警署，要求交代，唔出黎交代唔走

所有人出門一律要戴防具！

我要將三罷post推晒上熱門

放暑假喇..

推
屌你老母警黑一家親痴撚哂線

請先入元朗站留守，聽日癱瘓元朗

推 嬲撚到仆街！！！

人手置頂

光復香港 時代革命

罷工

傳出去，呢到同溫層 睇極都係我地

絕不罷休

推佢老母
聽日唔罷唔撚係人

。

分分鐘行出門被人用刀劈

推
展示香港人嘅力量

推爆佢

仲搵食至上果Ｄ港豬
小心老婆比暴徒打

光復香港，時代革命！

推!

星期二會唔會好啲 會call唔切人
上次612都係過兩日先

除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

罷！！！！！屌

係黑警罷工先

PUSH

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

罷工罷課既唔好喺連登圍內講，用晒你所有通訊程式同social media傳播比每一個識既人，而且要有晒理由因為香港司法治安系統已經完全失效

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

7·22罷工罷課罷市！

如果大家贊成
麻煩一人一post
首先洗咗連登版
再spread去telegram 同FB
全民聽日開始罷工

放緊暑假，唔洗罷課

聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

嘗試說「三罷」
不要説「推」

7.22
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

推！！！！支持罷工罷課！！

pishh

Telegram 大幅廣傳！

罷工咪算，聽日無課... 放緊暑假

聽日再搞港鐵不合作運動，塞死紅藍綠線

全民罷工
港鐵不合作運動

香港市民出街 人身安全不受保障

實行公民抗命

訓前一推

pushhh

聽日就咩撚都唔做，邊度要我就去邊度

太趕啦 如果723呢？

723好啲

暑假有邊個唔罷課

btw支持

香港真心好恐怖

[red]推

lm

聽日罷工罷課唔可行，要癱瘓香港就只有去MTR玩野

番工狗表示 你要聽日咁急罷
就唔該去癱瘓香港交通
利申唔鼓勵非法行為，不過我冇心情番工

聽日咁急 啲人出唔切
唔夠多人就冇用㗎啦

臨時政府應該擺heading

要文宣先有得廣傳ar

推 應該要

推推推

港鐵 紅隧 東隧 最少都要

推
冇必要等到下星期

搵人開多幾個post

星期二，比大家集結全港力量

屌 咪撚再返工返學
仆街屌佢老母臭閪

好嬲

支持

罷工罷稅罷差餉

推啊
我知大家睇完好嬲好想即刻出
但係一定要部署咗做好文宣先
聽日嘅話得連登仔出㗎咋

今日全世界咁嬲都叫唔郁人
聽日更加叫唔郁

723罷工

聽日嘅話 除咗連登仔 公海冇人知㗎
多一日做文宣先啦

721

好

政府、警察、黑社會要同香港市民反面

OK 我地收到哂

全面罷工

支持罷工

罷

文宣做野

快啲整圖 即刻repost

支持 但太趕喇 唔夠文宣

星期二罷工，比大家集結全港力量

傳過Facebook IG!

罷工罷市!

推上fb ig

再推

屌你都冷氣軍師
你有出過黎都知要回氣啦
老銅走到西環仲要咩住野 仲要拉鋸
依家啲人都未撚返哂黎
真係鳩up唔使本

建議比多一日時間香港社會做反應

有無實際行動
例如元朗野餐
乜鬼

我無野講

我而家唔敢出街，點返工

同意要有行動，但聽日一定趕唔切

聽日可以再岀
全部人武裝

聽日定後日!

Support

722啊

建立臨時政府，民選委員

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

星期一宣傳唔夠，黎唔切

罷工啦！ 地點邊度
要去請願！

光復香港，時代革命！
清算黑警！清算鄉黑！清算港共！

你比我地動員下一齊星期二罷

臨時政府！

999: 驚就唔好出街

我真係好撚驚!!!

各區自發 新界就佔出市區道路 東涌佔機場 九龍佔紅隧東隧西隧
港島就算唔罷,全香港都停頓7,8成

巴士地鐵公共服務員工
你哋真係唔好夾硬返工呀
睇完啲咁唔開心嘅嘢
有心理健康問題或者唔舒服
就請日假睇醫生或者搵社工輔導下先

即擺啊屌你老母

推
快啲推到有啲公眾人物幫手回應

好撚驚 唔撚出街！！！

三罷,推

拆 拆 拆！ 然後一定同你老母講返句「辛苦曬！」

對唔對撚住班勇士啊！！！！！

佢地分分鐘都未返到屋企

元朗撚直程有家歸不得

擺啊屌

光復香港，時代革命！
全港罷工罷課！
必定清算黑警 鄉黑 港共政府！

認同723 +1 推

push
我無野講

無政府狀態

擺啊屌！

置頂

星期二會好D

罷 但要傾咩地點集合

光復香港 時代革命！

罷工去邊先 講

岩
覺得星期二好d

林奠我屌你老母

無得㨂 無能政府

香港已經大病，請討論係咪要罷工罷課
我相信今晚好多人訓唔著，尤其是所有新界西既人
岩岩係車站同列車既人聽住
我相信唔使點解釋
你唔理政治，政治總有一日搞你
僅此

我個人覺得港鐵站或者元朗警署附近 靜坐請願

PUSH!

老實講啦 港豬聽日一定會如常返工
因為前線都係學生為主 元朗被打又係一小撮人
其他豬真係唔撚會理
sad but true

我勸你地真係嬲的話 搵日幫港豬被罷工好過啦
返唔到工 支持者都會幫手
至於反對果班 幾時都係反你 根本唔洗幫佢地擔心

求下你地，我都想星期一，但大家都知宣傳唔切，要合力星期二

723 好d 做足文宣先
推

［一人一個反港共政權/港獨嘅必要性&可行性&限制］

罷啊屌！！！！

sor我聽日又真係有堂要上

係唔撚係人！！！！！？

促請成立民安隊！

唔罷冇人性！！！！！

yess
合力星期二
推!

支持臨時政府同臨時立法會

咁既香港
仲點訓得著

推佢老母

齊齊擺工丶擺市丶擺貨

聽日去中環 有咩可以做

輕輕一推
722 /723 罷!
有行動一齊出

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

723三罷 做部署同文宣

不斷推呀推呀

支持722宣傳 最好明天有傳單/airdrop圖比全香港知依件事
723罷

大家入黎睇睇!推

點都要罷，我好撚驚唔敢返工

有冇黎元朗？

鄉黑合作，黑警選擇性執法今晚大家清楚睇到

去元朗！！！

屯天元警察成晚罷工喎 我地梗係都要罷啦

推啊

罷工罷課
推

pushhhhhh

pushhhh

怒推

我聽日罷工，朝早遊地鐵河

真心 恐怖到咁點返工

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

我冇野講

搭地鐵有人唔舒服記得撳鐘！

推
好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

求

自己香港自己救

有暑sem要返

直情要好似烏克蘭咁
成立新政府
但係中共底下冇可能

所以直情要香港獨立先有一個屬於人民嘅政府

元朗住仲敢出門口，你仲番工？

呢到大部分都會罷 最重要係文宣傳出去

元朗人聽日點返工？點知會唔會未醒哂搭搭下車已經又俾人打？

push！！！

住元朗 聽朝返工會唔會俾人打
都係唔返了

推 share俾唔同既人

已罷，有咩後續行動

最起碼元朗D人都要留係屋企啦, 咁恐怖, 行出街返個工都唔知會俾邊個打死

光復香港時代革命香港建國

屌你老母呢條光頭白衫黑警串撚到仆街，有無人識佢？

我明大家好嬲好想即刻聽日出
但係咁急文宣唔切 公海冇人知㗎
記唔記得612之前都有人想即刻出？
事實證明我地要留多一日
畀今日出咗嘅義士休息
畀文宣做好工作
先可以做返612嘅規模

推 一定要全港一齊參加先有用

會唔會出黎

唔撚番呀

半晚宣傳唔切, 23號先啦

推 一定要罷工罷課 大家團結啊

元屯天已經唔安全 聽日唔好出街

鍾意用邊張就用邊張

條街咁危險叫人點返工返學喎

屌你老母等天收成班垃圾畜牲

推啊屌你老母

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

幫你推

推，依家唔罷等幾時

罷出去元朗?

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

唔推唔是人

好嬲啊

要有文宣！

好 支持

推撚爆佢

有人性既就咪撚返工

臨立會！

全民三罷

警黑合作！

黎緊要比人知 而家係中聯辦比錢人打香港人
大肚婆又大 老人家又打
再有人話愛國既 就可以了大大聲屌佢地響度搞亂香港

坐地鐵都俾人打 仲番工？

一早罷緊課
放緊暑假

推 仲邊有心情返工

我地唔自救, 死左都無人救呀

依家點撚樣 係咪聽日

組織新政府立法會需要咩條件

流亡政府都要

政警鄉黑大合作
此仇不報非君子

起碼元朗店舖全部都要罷市

大家意向點？
依家始終夜晚，聽日就罷工資訊流通唔夠廣，有冇其他方案？

聽日罷唔切都唔緊要，夢見全民都漸有風氣帶足以自保的裝備出街，個個背囊起碼有枝棍打鼓、或者有批蘋果工具，咁已經夠，此後發展落去，市民的爆發力會好強。是警察給市民理由帶的，他們已清楚證明自己保護不到市民。

罷佢老母

好嬲，訓唔到，推

嬲到訓唔著

點解咁撚少人推呢個POST大家幫幫手人手置頂

推！！！

我冇嘢講

三罷

無心情返工

罷埋交稅

發夢聽日全港三罷 再入元朗肅清黑幫

好 撚 嬲 呀 屌

呢個世界有樣野叫暑sem

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

依家係連出街都唔安全

唔係想要大台
但呢啲時候係要民陣嗰啲吹雞

暑sem ok?

求推

同問

推呀屌

真心要推 仲邊會安全呀呢個城市正垃圾

我都要將三罷post推晒上熱門

香港就死喇
仲番工既人我屌曬你地老母

岩呀，其實大撚把人想罷，但個個心諗人地返，我一個人罷都冇用。但成班人一齊「被罷工」就唔同講法

屌港共軍政府正死仆街
勾結黑幫去打示威者
痴線

推爆

幫手推

有預感聽日有市民撘地鐵，睇新聞嚇親，個心藝住藝住，要拉手制

推啊！！！！！

ive仔仲要考試

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

屌 我地香港人已經冇得退
唔出黎 香港只會愈黎愈差
再唔做野 香港真係冇得救

唔可以再忍了

罷工罷市！

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

完全係瞓唔到

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

要令到香港人返唔到工先有用

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

香港太危險應該留在安全的地方

推呀咁危險點返工

推上頂

光復香港
時代革命

去搞死地鐵先
派傳單又好 扑咪又好 齋卡門都好

一撚定要全香港人都知道元朗血案係政府一手造成

擺工啦 我聽朝真係唔返

推到老細睇

幼稚園呀！

推到黑警仆街

推
黑社會周街打人 警察唔捉啲黑社會反而去check受到生命威脅嘅人嘅身份證
依家嘅政府已經保護唔到市民
香港依家好唔安全 好驚落街食飯都俾人打又冇人幫我

一定要推爆佢 香港呢家咁危險黑社會當道 周街見人就打 點敢出街返工返學 擺工擺課都係保障人生安全

港鐵好危險

推屌你老母乜撚野社會 黑警同流合污 真正既犯人唔去拉 搞尻普通市民就咁撚積極黑警我屌你老母

722香港人要返工問過連登仔先啦

坐港鐵會畀人打

有巴打話上次癱瘓港鐵失敗唔應該再做
上次觀塘線你地玩得太膠
小朋友玩泥沙咁梗係比人屌 慌死人地唔知你搞事咁
低調d阻礙車門關閉 根本就無人知你做野
阻得一兩次 其他車門巴打就知有人做野 就自動自覺幫手
每道門輪流做 將風險降低
做左唔洗出聲 唔好咁高調話比人知自己係賊
咁樣成功機率就會高好多

溫提：肉身擋門太著跡
用長遮，背囊等最自然

推，三罷直到爭取到所有訴求

，

推推

警察話驚就唔好出街，
香港攪成咁好驚呀，出唔到門口返工

邊條撚樣負皮

[置頂]7.22罷工.地鐵不合作運動.去狗竇

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

係元朗人唔該入嚟幫手推！

Push ah

發生左大單野，林奠係時候出黎鳩up下啦

點推

推
地鐵唔好畀佢閂門

我支持！已經無諗住返工！

齊齊no pay leave啦屌!!!!

新界嘅朋友千祈唔好塞啲AAA電落門gap，塞咗度門就閂唔到

門底條gap，絕對唔可以有外物阻塞

721發生嘅嘢令我個心好唔舒服,我唔舒服

求求大家聽朝8-10打哂去港台商台節目
將中環開36槍同元朗官警黑勾結透過大氣電波爆出去

屌你老味
呢個post點解唔係熱門！

冷靜，冇人知有呢件事，
人數又冇69果日咁多人遊行，
69都拖到1612先罷，right ?

唔可以太心急

推到聽朝熱門

咁撚危險點返工返學啊
出街搭港鐵都會比黑社會打
打999又cut 一係就同你講驚就唔好出街
我而家真係好撚驚啊
聽日罷工罷學啦

成立臨時立法會咪姐係建立大台
説好的be water呢

各位幫手廣傳謝謝

關咩事，你他日建左國唔通又話be water 喇喎

前事be water，同臨時立法會冇關係

前線*

光復香港，時代革命

元朗返工，已罷工！

咩地點

屌你老母 聽日搞大佢老母

罷工 求下你地

聽日癱瘓晒所有港鐵線路

香港人，你仲有心情返工咩？

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

唔好再求人了
港豬唔會理
直接幫佢地被罷工吧

啱

請持有外國護照既巴打，若感到人生安全受到威脅，立即聯絡領事館求助
[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

推呀屌 唔撚好返工啦

仲返乜鳩工
義士上環俾黑警爆頭
普通市民係元朗俾鄉黑打到爆缸
已經係一個完全失去管治左既社會
香港人擔心下自己人身安全好過啦

無限期三罷！！

原諒我中左槍 出唔到黎

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

文宣好重要！！push

光復香港，
時代革命！

為自己安全，聽日唔出門口都好正常姐，一日班恐怖分子未拉曬都唔敢返工囉

網上宣布？你聽日第一個衝立會我就信

擔心人身安全聽日返工不了

屌你老母
咁少人推
推呀！

真係唔好搞紅隧！

推呀屌你

嬲到訓唔到

再推！

屌咁少人推

推緊囉 推呀

工都唔撚罷對唔對得住上環被爆頭手足同埋元朗既手足呀

瞓唔撚著，推post

推 大力啲

成立咗臨時立法會變咗主動權唔係我地市民度，咪即係有民意授權，之後就諗新既議事規則，提案etc
如果臨時立法㑹係泛民度，佢地當然會阻我地衝立法會，假設港共政府知道呢個臨時立法會係有民意授權=代表咗我地，咁佢地就會同組成臨時立法會既議員對話，叫市民作出讓步等，之前有好多post講咗冇對話空間所以叫學生代表唔好同政府對話

咁個勢既然開始建成大台咁仲講咩流水社運？就算已經佔領咗立法會咁之後搵邊啲人做代議士？就算唔係泛民係無名無姓既抗爭者咁民主派議員之後都會搵方法聯絡佢地同佢地傾

講咩野建咗國之後再繼續be water思想跳躍到連秋名山車神都跟唔到，未學行就先學走

至於前線be water 同臨時立法會真係冇關係？你睇下隔離委內瑞拉係咩狀況先，直接放link出嚟自己睇，唔想又再長篇大論去解釋

講返今晚單野，第二朝直接罷工罷學算啦，之後有咩遊行同光復元朗行動就等民陣同其他巴打再宣佈啦

我無嘢講

唔駛供樓咩，不了

今晚被通頂

推！！好多人訓咗！！推到佢地訓醒都知！！

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

已經屌左老闆，以後唔會入新西做野，明天罷工

臨訓一推

全民頭盔月

點罷課
依家先醒起

推，但咁夜罷工港豬訓晒唔會睇到

推爆佢，癱瘓地鐵

無政府呀而家，仲番乜九工

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

Up

訓都訓唔到 :<

推到佢哋聽朝見到

推
我冇野講

有冇人真係會罷工罷課

推!
如果我地今日都唔團結，就唔會贏架啦!
書可以再讀，錢可以再搵，工可以再搵。但自由無左你就一世架啦，唔止你 你既下一代都要承受呢個惡果。今日一齊三罷!

琴晚已經嬲撚到仆街
今朝起身睇到警黑合作仲撚嬲
罷！
出左街命都冇仲番乜柒工

臨時政府有無具體計劃？

推呀！屌你地老母！

有

有車既人要幫手搞到路面收皮

返左工，但唔做野得唔得?

塞未